其實反國歌法，和理非要點做？

就係佢唔想你做乜
你就要做
咁先叫反對！！
所以！！

和理非們千其唔好
係各大商場唱呢首「國歌」呀

又和你sing啊

立咗法冇得唱點算？聽日唱飽佢囉

比個方法而已、各有各做

還債 還債

本來和平示威就係要咁樣
用諷刺手法表達不滿
好似烏克蘭蒙面法咁
啲人就係用啲咩鑊鏟呀遮住個頭咁表達不滿

唔夠膽出去既手足，咪試下囉

可惜香港政權容不下諷刺時弊的頭條新聞。生活無晒趣味

呢啲用黎做題材先更大迴響

推、多個方法比唔同人去諗聽日做咩！

敵人反對既，就係要做

一齊落中共面

中國牛肉抵食～

要外國幫手
外國人睇到媒體新聞
睇到我哋嘅抗爭相片
睇到啲相就得㗎喇

議會、街頭,有相睇就得㗎

推，全員出席

聽日出港島既人、都係好有覺悟既手足
唔想淨係睇佢地付出？
朝頭早完咗就去商場行街啦

唱個歌咋

推，成本較低既方法，落中共面呀

推

和理非緊係blackbloc出黎但唔做野做掩護

借推
要搞黃色旅遊app！！動員外國人參與黃色經濟圈！！

隨手足想點、比多幾個方法都冇壞